有冇人仲好記得當年楊思琦係東張西望擘大眼講大話

喊晒口咁話自己無大肚

條女幾正

之前仲有個傻仔話同情佢

小氣

Source?

雞即係雞 根本唔識做人

聽公子會佢個種假天真好撚嘔心

背信棄義，正正就係呢種人

咁蠢既閪。。。閪女人

又唔係自己老婆，話之佢又蠢 又濫交啦

佢個女最慘最無辜

性病非絕症